入黎留啲野比我寫個字

扮工真係好悶
所以留名留歌詞咩都好
當比我練下字
中英也可
不過英文就冇咁靚

星期日冇人

如今這算甚麼

愛是一趟傷痕累累的旅途
我不會一輩子孤單的迷路
狂風暴雨後我會找到幸福

我個名

Don't hesitate to love

請寫“假如我是一卷廁紙 你便是我正要抆的一篤屎”

論學位論外表總是缺憾

“沉默的黑山羊 等待黑夜的降臨 讓世界忽略了牠的存在 尋求孤獨中一點點的慰藉”
麻煩樓主

誰偷偷留下負評

十年生死兩茫茫 不思量 自難忘

留名

別人要的熱情它只會要了我的命

成件事文雅曬
多謝樓主

牆紙一般貼在門牆是我
填充畫面那內容 無權伴你躺臥

風箏會旋轉

怡

傾下計都得喎

色即是空 空即是色

我會扮好呢份工

君子之交淡如水

班齋

浮華的終成空 執著的都隨風 情路何須多跌宕

路仍必須走

感情已那麼深 教我怎麼能放手

My name

生而為人，我很抱歉

“我是一位默默地守候的葉劉淑儀
甘願被這位雄壯的麒麟撞死為止”

阿sir做野唔洗你教

棄我去者，昨日之日不可留
亂我心者，今日之日多煩憂

there is no excuse for not trying

支持梁振英連任！

缺少了誰
路
還是要走

LIHKG

陣間扮工繼續寫
歡迎留字

無論他們又說什麼 閒言閒語無法傷害我
世界上只有一個我 沒人能代替的我

無論他們又做什麼 小動作無法打敗我
我知道自己是最美麗的

The most beautiful

麻煩樓主
好似好多字

愛若為了永不失去 誰勉強娛樂過誰

寧願做過了後悔
也不要錯過了後悔

屌你老母

對，妳不是我的誰。
但...我就是希望妳成為我的誰

Dramavaland thx

一顆星星的閃亮 不足以構成一個星相

講得好好

如果希望看清別人，只能深深地筆直凝視自己的內心。唯有面對傷害，才可能與自己相遇。

此心安處是吾鄉

又係絲打你

上次你幫我寫嘅字我用左做ig profile picture

雪人你好

浩南哥
多謝棒場
今日食左狗食未

男雪人
想我寫咩字

無言的思念 落在這窗邊

絕望人生悲劇斬

已save

分開的那些日子你還恨我嗎

Thank you絲打

pish

手字幾似我小學生做毛筆書法功課個陣

條路自己揀，仆街唔好喊

嘩竟然有睇我狗食post
近排好撚忙，冇時間post

世界大得不可以去擁抱
你腳印又小得轉眼散失於命數
若有天 這副賣相腐化於塵土
可有一分半秒值得我去自豪

相思樹下說相思 思郎恨郎郎不知

床前啪啪啪 疑是啪啪啪
舉頭啪啪啪 低頭啪啪啪

清明時節啪啪啪 路上行人啪啪啪
借問酒家啪啪啪 牧童遙指啪啪啪

“黑暗浮面 如何不介意 只好加披裝甲衣
何時那真摯沒了 便沒照清這面鏡子”
樓主寫啲字睇到人好舒服

分開3張thx

曾經有一份至真既愛情擺係我面前，但係我冇去珍惜，到冇左既時候先至後悔莫及。塵世間最痛苦莫過於此。
如果個天可以俾機會我番轉頭既話， 我會同佢講我愛佢。如果係都要係呢份愛加上一個期限，我希望係一萬年。

有阿
幾時得閒po翻狗食先

笑左啪啪啪

推

你我以前最稀罕那角色畢竟已做到

唔該曬巴打

多謝巴打

“ 我乘坐寂寞的孤帆 流浪至靜寂的島嶼 金黃的波影 淘去了餘生愁傷 脫離了空空城鎮 尋覓那最美麗國度”

有時我在記憶空間找到你
可唔可以打直寫？